香港人不打香港人 打人的都是中國人

差佬都係支畜